籃球

在大角嘴籃球場，冇人打，好悶

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

屌你老母打籃球